[
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 8840.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 6350.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{laugh} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Ay no. {breath} Y qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 10130.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Y me sal\u00ed del ^Unix. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 8390.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 66440.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 65510.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{breath} A-, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y t\u00fa qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 68180.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "%Ay nada estoy desesperada.",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 66250.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 70460.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 68810.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": true,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Ay nada estoy desesperada.",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Estudiando para ma√±ana? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 74155.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "no, no he ni siquiera estudiado que es lo m\u00e1s triste. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 71345.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 76330.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 73780.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "no, no he ni siquiera estudiado que es lo m\u00e1s triste. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Y hablaste con ese tipo a ver si te ayudaba? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 85550.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed hice m-, fui y me reun\u00ed con \u00e9l, y de todas maneras pues me entiendes es que, {lipsmack} de todas maneras no entiendo nada. Entonces, %ah yo no s- ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 75970.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 86800.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 84900.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "S\u00ed hice m-, fui y me reun\u00ed con \u00e9l, y de todas maneras pues me entiendes es que, {lipsmack} de todas maneras no entiendo nada. Entonces, %ah yo no s- ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Pero medio te explic\u00f3 o no? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 98040.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed, pues me, me explic\u00f3 pero de todas maneras no entend\u00ed nada y adem\u00e1s llevaba desde las dos y media {breath} en frente del computador {breath} y no me mov\u00ed del computador hasta las seis que ten\u00eda cita con \u00e9l. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 86440.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 104260.0,
      "feature": "CH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 101850.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "[background] ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "c\u00f3mo te fue con el <English paper> de ingl\u00e9s? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 109210.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Pues bien, no s\u00e9 pues ah\u00ed lo entregu\u00e9. Est\u00e1, pues, p\u00e9simo pero bueno. {breath} ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 103690.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 126390.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 124730.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "mejor. Pero, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "Y que te iba a decir? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 130690.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 128369.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Habl\u00e9 con ^Nana hoy. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y qu\u00e9 cont\u00f3? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 153070.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Que estaba en ^Par\u00eds,  que le han dado una bonificaci\u00f3n en el trabajo.  Que no le iban a dar sueldo ni nada entonces que fue como un premio.  {lipsmack} {breath} Y que estaba ahoritica en ^Par\u00eds y {breath} pero que no sab\u00eda que iba a hacer porque ten\u00eda pasaje para el martes. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": true,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 130340.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 171215.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 170405.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "qu\u00e9 m\u00e1s? {breath} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "qu\u00e9 m\u00e1s? {breath} "
   },
   {
      "complexity": "MQ",
      "stop_time": 216420.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 214595.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "<English %Oh God> {breath}",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "y qu\u00e9, qu\u00e9 tienes que hacer?"
   },
   {
      "complexity": "MQ",
      "stop_time": 217810.0,
      "feature": "CH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 216420.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "y qu\u00e9, qu\u00e9 tienes que hacer?",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "De qu\u00e9 es el papel? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 219060.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "El de Frente Nacional. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 217470.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 222420.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 218740.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "El de Frente Nacional. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "%Ah %shh pero mi hija la que sigue haciendo ese papel? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 228650.0,
      "feature": "CH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 225670.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Pues es que es para el lunes, no lo he entregado {breath} y es de veinte p\u00e1ginas. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y cu\u00e1ntas llevas? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 232330.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Yo llevo, es de quince a veinte p\u00e1ginas.  {cough} Yo llevo seis ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": true,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 228320.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 238750.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 235480.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "lleva cinco. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "{lipsmack} %Ah, es que es por parejas, o qu\u00e9? %Ah. "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 264830.0,
      "feature": "AG",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 261600.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "yo creo que sale perfecto. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y qui\u00e9n es tu compa\u00f1era? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 268080.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "venezolana que se llama ^Daniela, una <English freshman.> ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 265150.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 288940.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 287180.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Ah, ya. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "Qu\u00e9 m\u00e1s te cuento? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 305280.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 303420.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%eh, tiene pr\u00e1ctica como de dos a cinco. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Esto es cinco de la tarde? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 305560.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 304870.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "MQ",
      "stop_time": 372290.0,
      "feature": "TMP",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 371370.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "QQ",
      "prev_text": "a qu\u00e9 horas quiere empezar clases? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "a qu\u00e9 horas quiere empezar clases? "
   },
   {
      "complexity": "MQ",
      "stop_time": 373025.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 372305.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "QQ",
      "prev_text": " a las diez y media?",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": " a las diez y media?"
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 373665.0,
      "partial_flag": false,
      "text": " Y yo no.",
      "is_quoted": "QQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 373025.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 390200.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 388030.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Entonces de pronto me la, vamos a ver si me la cambian y si me queda bueno el horario porque si no. {breath} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y que excusa m\u00e9dica les llevaste? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 402260.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "%Eh, no pues, %eh ^Mariate mand\u00f3 una excusa m\u00e9dica que dec\u00eda que yo ten\u00eda herencia de asma y que se, pues asma bronquial o yo no s\u00e9 qu\u00e9 vaina, {breath} y que pues %eh ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 389860.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 403100.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 401730.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Eh, no pues, %eh ^Mariate mand\u00f3 una excusa m\u00e9dica que dec\u00eda que yo ten\u00eda herencia de asma y que se, pues asma bronquial o yo no s\u00e9 qu\u00e9 vaina, {breath} y que pues %eh ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "El fr\u00edo te hac\u00eda da\u00f1o? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 410670.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 409720.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "QQ",
      "prev_text": "Pero ni la leyeron ni nada, o sea me dijeron, tiene excusa?",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "tiene excusa? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 410865.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Y yo, s\u00ed. {breath} ",
      "is_quoted": "QQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 410675.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 442920.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 440410.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Hm y %mmh y an-, ayer me avisaron que s\u00ed me dan el cuarto como <English single> {breath} entonces tambi\u00e9n, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "C\u00f3mo as\u00ed, te toca de todas maneras cambiarte a otro cuarto? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 447200.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "no, me dan e-, no, este cuarto me queda como <English single> o sea no +tengo <English roommate> el pr\u00f3ximo semestre. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 441940.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 560880.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 559030.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Entonces ojal\u00e1 que me vaya bien. [background] ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "Sabes? ^Lorena no ha vuelto. "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 563600.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 562570.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Ay (( )) s\u00ed me contaste. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "{lipsmack} Qu\u00e9 tal? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 576460.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 574660.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "ella y s\u00f3lo ella la que lo tiene. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Qu\u00e9 ir\u00e1 a hacer? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 612440.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 611300.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "No s\u00e9 porque como ella no va a venir el otro semestre, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "%Ah no? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 612800.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "no. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 612030.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 788760.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 787000.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Y que has sabido de tu casa? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y que has sabido de tu casa? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 800781.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "%Mmh nada, pues habl\u00e9 ahorita con mi mam\u00e1  y no, pues no me cont\u00f3 nada muy especial.  [distortion/] Que %mmh, nada que est\u00e1 bien, que [/distortion] ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": true,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 788520.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 803625.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 800952.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%eh %mmh. Qu\u00e9 me cont\u00f3?",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "%eh %mmh. Qu\u00e9 me cont\u00f3?"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 834630.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 832440.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "O tres, diez, tres, cinco, siete, uno? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "O tres, diez, tres, cinco, siete, uno? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 838590.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "%Mmh s\u00ed, pero llamala por el tres, diez, treinta y cinco, veintisiete. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 834300.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 865310.0,
      "feature": "RE",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 864110.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Uy buen\u00edsimo y,",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "por qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 873360.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed p-, no s\u00e9, mi pap\u00e1 puso me imagino que la vaina digital, no s\u00e9. {breath} ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 865050.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 927155.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 924435.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Entraste al <English gopher> de los ^Andes",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "y no, no te dio un directorio ah\u00ed? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 929020.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Pues me dice {breath} que qu\u00e9 quiero. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 926670.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 935500.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 932650.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": true,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Pero yo c\u00f3mo hago para que me ponga una lista de los <English emails?> ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Pero yo c\u00f3mo hago para que me ponga una lista de los <English emails?> "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 938200.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 935500.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": true,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Pero yo c\u00f3mo hago para que me ponga una lista de los <English emails?> ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "C\u00f3mo s\u00e9 que u-, te pone una lista de los <English emails?> "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 941560.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 938200.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "C\u00f3mo s\u00e9 que u-, te pone una lista de los <English emails?> ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "{breath} T\u00fa c\u00f3mo supiste que ^Hilde (( )) ten\u00eda <English email?> "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 950960.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "%Ah, porque puse <English finger at ^Argos> %eh *uni, ^Andes, <English ~EDU> ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 941150.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 953340.0,
      "feature": "TMP",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 951560.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Y e-, cu\u00e1ndo pones el <English finger?> ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y e-, cu\u00e1ndo pones el <English finger?> "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 955150.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 953350.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "en el, cuando estas en <English gopher> o qu\u00e9? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "CS",
      "text": "en el, cuando estas en <English gopher> o qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 960780.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "No, eso no tiene nada que ver con <English gopher.> El <English finger> uno lo pone {breath} ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 954880.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 969430.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 967380.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{lipsmack} No, el el <English finger> lo pones cuando est\u00e1s trabajando normal. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "En vez de poner ~ELM o qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "UA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 973478.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Yo no sabes que el m\u00edo, el m\u00ed cosa es distinto ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 970228.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 987520.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 986630.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "y la direcci\u00f3n? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "y la direcci\u00f3n? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 988950.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Aj\u00e1. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 987210.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1034520.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1033050.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": true,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "No, pero <English finger> es otra cosa, <English finger> es, es para",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "{breath} t\u00fa, t\u00fa est\u00e1s en ^Unix o no? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1034920.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1034120.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1044970.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1042870.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Mmh, entonces s\u00ed es <English Finger.> {breath} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "Y, qu\u00e9 te iba a decir? {breath} "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1052810.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1051440.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "de, de las rei- de las reinas. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "En serio? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1055860.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1052820.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%ah ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Y qu\u00e9 tal, bonitas o no? "
   },
   {
      "answer_type": "DA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1060850.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "{lipsmack} {breath} Pues es ya la %mmh {breath} la de despu\u00e9s del reinado cuando ya sale la, la reina. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1054540.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1063250.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1062600.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{lipsmack} Es bien bonita. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "%Hm? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1117820.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1115480.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Y yo guau. Es que esa casa s\u00ed es muy linda. Ah\u00ed voy a vivir yo. {breath} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "%Ah, es que te vas a casar con \u00e9l? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1125140.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "No me voy a casar con ^Jotis por favor. {breath} No tampoco, tampoco to-, tantas ganas de vivir en esa casa. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1117400.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1135630.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1134270.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "e-, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Que est\u00e1 listo? "
   },
   {
      "answer_type": "UT",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1140590.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Ch\u00e9vere %ah, son mis planes futuros. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1135440.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1150270.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1148680.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Es que no se imagina en el estudio, en el estudio de belleza en el que me he metido. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "En qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1152220.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "{laugh} {breath} En un estudio de belleza. {breath} ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1149060.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1180260.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1175560.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{laugh} Chistoso. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "%Ay qu\u00e9 desespere ^Pigi. Qu\u00e9 voy a hacer con ese examen? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1215150.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1213240.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{breath} Entonces estaba hablando con, con ^David el de ^Per\u00fa {breath} y entonces me dijo, no pues yo n-, tengo que sacarme +un ~A en esa cosa porque {breath} estoy en como una ~B m\u00e1s y ya casi voy a sacar ~A. Y yo, <English %Oh God.> Yo %ah, s\u00ed, s\u00ed yo tambi\u00e9n. {laugh} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "En la clase de computadores? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1216700.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed, yo [distortion/] que s\u00e9. [/distortion] ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1214680.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1239230.0,
      "feature": "RE",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1237360.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{breath} En ~B mi hijita, en m\u00e1ximo lo tendr\u00e9 en ~D. Ay %mmh no s\u00e9 qu\u00e9 hacer. {breath} No puedo meter nada, no puedo meter franc\u00e9s, no puedo meter nada entonces y \u00e9l s\u00ed pudo meter franc\u00e9s, el colmo. {breath} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "{breath} Y por qu\u00e9 no pudiste? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1259560.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Porque yo voy a tomar <English help session> de f\u00edsica y de, y de qu\u00edmica entonces pues ah\u00ed ya no, o sea no me queda tiempo. {breath} O sea me tocar\u00eda tomar %eh veinti\u00fan cr\u00e9ditos, y no {breath} la verdad no tengo tanto tiempo como para tomar veinti\u00fan cr\u00e9ditos. {breath} ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1238920.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1262730.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1261390.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "qu\u00e9 te iba a decir? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "PQ",
      "text": "qu\u00e9 te iba a decir? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1270391.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": true,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1264095.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": true,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Y el <English help session> es obligatorio, es como un n-, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Y el <English help session> es obligatorio, es como un n-,  con donde vas con el <English ~TA> o,"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1272170.0,
      "feature": "RE",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1270391.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": true,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "con donde vas con el <English ~TA> o,",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "o es porque t\u00fa lo pediste? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1280060.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Pues o sea es como un <English recitation> pero es m\u00e1s largo en, y <English I don't know.> ",
      "is_quoted": "NA",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1271590.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1282040.0,
      "feature": "RE",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1279620.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Pues o sea es como un <English recitation> pero es m\u00e1s largo en, y <English I don't know.> ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "DQ",
      "text": "Pero t\u00fa lo pediste e-, o es obligatorio? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1284030.0,
      "partial_flag": true,
      "text": "Yo lo ped\u00ed.  No, no, no yo lo ped\u00ed. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": true,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1280390.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1285440.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1283620.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "No, no, no yo lo ped\u00ed. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "T\u00fa tienes ahoritica tambi\u00e9n o no? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1289986.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "No, no yo tengo ning\u00fan <English help session> ahorita. {breath} ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1284895.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1336140.0,
      "feature": "LOC",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1334870.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "En d\u00f3nde eso e-, queda? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "En d\u00f3nde eso e-, queda? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1339400.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "En ^Chicago. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1335950.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1351070.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": true,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1347840.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Mhm, entonces pues, pues tengo que mirar bien el programa porque {breath} hasta ahora no he encontrado ning\u00fan programa que me guste. {breath} ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Y hablaste con el otro tipo con el que se iba a ir  tambi\u00e9n? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1352690.0,
      "feature": "AG",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1351070.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "tambi\u00e9n? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Con ^Todd? "
   },
   {
      "answer_type": "UA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1354900.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "{breath} No s\u00e9, me acuerdo que me dijiste que est\u00e1 ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1352260.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1398040.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1396470.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{breath} Pero hasta ahora no, o sea no hay ning\u00fan programa que me guste como este, este es, este es el mejor hasta ahora. Entonces pues no, {lipsmack} {breath} no hay mucho para cambiarme. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Y est\u00e1 haciendo mucho fr\u00edo? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1407630.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "No, no est\u00e1 tan grave, pues ahorita est\u00e1 como bien, est\u00e1 como {lipsmack} <English thirties, forties> no est\u00e1 tan bajito. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1397700.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1468880.0,
      "feature": "TH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1467230.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "%Ay, %ay, %ay y me va a tocar empezar a comprar de todas esas cosas. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Qu\u00e9? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1470200.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "<English Long underwear> y eso. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1468610.0,
      "speaker": "*A"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1483880.0,
      "feature": "TMP",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1482290.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "y no haya nadie. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "{lipsmack} Y cu\u00e1nto se demoran? "
   },
   {
      "answer_type": "UA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1488734.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Como, me imagino que eso ha de ser <English I don't know> la verdad, me imagino que <English four weeks,> por ah\u00ed, <English I don't know.> ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1483480.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1511660.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": true,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1508270.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Y ^Stacey se va, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "Y ^Stacey se va,  y se lleva todo? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1522500.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "S\u00ed, porque %mmh, [background] el pr\u00f3ximo semestre va a vivir en el <English graduate house> entonces pues, para no, o sea no, no llega ac\u00e1 otra vez, entonces si. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1511330.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1526410.0,
      "feature": "RE",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1523830.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "S\u00ed. [distortion] ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "%Mmh {breath} y por qu\u00e9 en el <English graduate house?> "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1535640.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Porque ella tiene veinti\u00fan a\u00f1os entonces pues ya, ya puede ir all\u00e1 y %mmh, %eh los dormitorios no est\u00e1 abiertos durante <English summer.> ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1525960.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1537860.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1535210.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Porque ella tiene veinti\u00fan a\u00f1os entonces pues ya, ya puede ir all\u00e1 y %mmh, %eh los dormitorios no est\u00e1 abiertos durante <English summer.> ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "%Mmh, y son mucho mejores los de all\u00e1? "
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1542206.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*B",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1538178.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "L-, los de <English grad, grad house?> Pues, ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "L-, los de <English grad, grad house?> Pues, "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1540240.0,
      "partial_flag": true,
      "text": "S\u00ed. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1539680.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "answer_type": "UA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1546014.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "[background] no s\u00e9 la verdad, nunca he estado en un <English dorm> de <English grad house.> ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1542315.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1556250.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1554200.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "independiente en cada cuarto entonces me imagino que s\u00ed. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "T\u00fa tienes aire central? "
   },
   {
      "answer_type": "NA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1560249.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "No, s\u00ed +pero o sea <English actually> no, no tenemos aire acondicionado, ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1555987.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1573280.0,
      "feature": "CH",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1569580.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "Pero pues la verdad el aire ac\u00e1 no se necesita para mucho tiempo. ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "DQ",
      "text": "%Hm. El <English heating system> central o ustedes lo ponen? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1575030.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "N-, no nosotros lo ponemos. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1572930.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1593870.0,
      "feature": "TMP",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1592180.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "[distortion/] N-, {breath} entonces esta semana tengo que remodelar cuarto y todo la vaina. Tenemos que mover todo y, y quitar el <English loft> y toda esa vaina. [/distortion] ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "Y ^Stacey cu\u00e1ndo se va? "
   },
   {
      "answer_type": "FA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1604760.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "{lipsmack} Se va el s\u00e1bado, pues el pr\u00f3ximo s\u00e1bado.  El, el viernes, el viernes mentira. Un d\u00eda despu\u00e9s que yo, entonces pues [distortion/] tengo [/distortion] ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": true,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1593540.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1607550.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1604230.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "El, el viernes, el viernes mentira. Un d\u00eda despu\u00e9s que yo, entonces pues [distortion/] tengo [/distortion] ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "T\u00fa ya te vas este, de este viernes en o-, de este jueves en ocho? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1610480.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "[distortion] Aj\u00e1? Yo me voy el viernes. [distortion] ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1606810.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1611730.0,
      "feature": null,
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1610070.0,
      "prev_speaker": "*B",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "[distortion] Aj\u00e1? Yo me voy el viernes. [distortion] ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "YN",
      "text": "De este viernes que viene en ocho? "
   },
   {
      "answer_type": "PA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1612320.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "Aj\u00e1. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1611440.0,
      "speaker": "*B"
   },
   {
      "complexity": "SQ",
      "stop_time": 1624600.0,
      "feature": "TMP",
      "merge_flag": false,
      "speaker": "*A",
      "overlap_flag": false,
      "start_time": 1622660.0,
      "prev_speaker": "*A",
      "partial_flag": false,
      "is_quoted": "NQ",
      "prev_text": "{breath} {lipsmack} Y cu\u00e1ndo te dan notas? ",
      "annotation_type": "question",
      "question_type": "WH",
      "text": "{breath} {lipsmack} Y cu\u00e1ndo te dan notas? "
   },
   {
      "answer_type": "UA",
      "overlap_flag": false,
      "stop_time": 1629226.0,
      "partial_flag": false,
      "text": "[distortion/] No tengo ni idea {laugh} [/distortion] y la verdad no me importa no quiero ni verlas. ",
      "is_quoted": "NQ",
      "merge_flag": false,
      "annotation_type": "answer",
      "start_time": 1624369.0,
      "speaker": "*B"
   }
]
